網民選出最喜愛男女角色第一位

男

女

呢個post有公信力過啲咩全日本最喜愛先

綺仔係咪傷心過度

幾幽默

投票人數：1

是其是 非其非

細蚊仔

千期5巧俾usb線個男牙🤣

女個個唔識都算
男個個唔識,肯定係新會然黎

唔識上面果個我嬲d

上面個個話哂都係近一兩年既高登神作
竟然唔識真係極度憤怒!

係lan線牙...

上面果個邊個黎？

下面果個係咪咩啊嚕嚕嘟定嘟嚕嚕定咩？

請善用google圖片搜尋功能

嘟嘟嚕

無睇過牙